{"lang": "fr", "deleted": false, "text": "N'oubliez pas que j'ai v\u00e9cu dans une ville francophone pendant des ann\u00e9es. [Gen\u00e8ve] https://t.co/UIKXx7orMr", "created_at": "Wed Jan 25 20:54:38 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "824359848699723777", "urls": [{"url": "https://t.co/UIKXx7orMr", "expanded_url": "https://twitter.com/Assma_MD/status/824357639471722496"}], "retrieved": "2017-04-17--14-14-34", "retweet_count": 4032, "id": 824359848699723777, "favorite_count": 6936, "user": {"id": 2916305152}}