{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "truncated": true, "text": "Dona de casa foi baleada durante manifesta\u00e7\u00e3o do MTST em Recife. PM n\u00e3o se pronuncia sobre caso\u2026 https://t.co/X5C32seulQ", "created_at": "Thu Feb 23 16:39:56 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "834805000928890881", "urls": [{"url": "https://t.co/X5C32seulQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/834805000928890881"}], "retweet_count": 49, "id": 834805000928890881, "favorite_count": 32, "user": {"id": 14499351}}, "deleted": false, "text": "RT @Cecillia: Dona de casa foi baleada durante manifesta\u00e7\u00e3o do MTST em Recife. PM n\u00e3o se pronuncia sobre caso  https://t.co/yNDoBIy6o3 By @\u2026", "created_at": "Thu Feb 23 19:05:33 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cecillia", "id": 14499351, "name": "Cec\u00edlia Olliveira"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "id_str": "834841644138631168", "urls": [{"url": "https://t.co/yNDoBIy6o3", "expanded_url": "https://interc.pt/2l2YfR9"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-17", "retweet_count": 49, "id": 834841644138631168, "user": {"id": 16076032}}