{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "truncated": true, "text": "Senadores seguem pacto de Juc\u00e1 e aprovam indica\u00e7\u00e3o de ex-filiado do PSDB para ministro do STF:\u2026 https://t.co/a794vQ7DzO", "created_at": "Thu Feb 23 17:00:03 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "834810060995911681", "urls": [{"url": "https://t.co/a794vQ7DzO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/834810060995911681"}], "retweet_count": 49, "id": 834810060995911681, "favorite_count": 51, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: Senadores seguem pacto de Juc\u00e1 e aprovam indica\u00e7\u00e3o de ex-filiado do PSDB para ministro do STF: https://t.co/wLLJRgV8z9\u2026", "created_at": "Thu Feb 23 19:05:18 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "id_str": "834841583006646272", "urls": [{"url": "https://t.co/wLLJRgV8z9", "expanded_url": "https://interc.pt/2mcadK1"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-17", "retweet_count": 49, "id": 834841583006646272, "user": {"id": 16076032}}