{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Quinta p\u00f3s carnaval tem dela\u00e7\u00e3o de Marcelo Odebrecht. O n\u00facleo duro do governo Temer se desestabiliza. O conte\u00fado precisa vir a p\u00fablico.", "created_at": "Thu Mar 02 13:10:06 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "837288907586875393", "urls": [], "retweet_count": 59, "id": 837288907586875393, "favorite_count": 114, "user": {"id": 2479861125}}, "deleted": false, "text": "RT @davidmirandario: Quinta p\u00f3s carnaval tem dela\u00e7\u00e3o de Marcelo Odebrecht. O n\u00facleo duro do governo Temer se desestabiliza. O conte\u00fado prec\u2026", "created_at": "Thu Mar 02 13:12:01 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidmirandario", "id": 2479861125, "name": "David Miranda"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "837289389864648704", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-17", "retweet_count": 59, "id": 837289389864648704, "user": {"id": 16076032}}