{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Com PMDB envolvido na Lava Jato, Temer d\u00e1 posse a ex-aliado de Cunha no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a https://t.co/GxuKk8n2ST", "created_at": "Tue Mar 07 19:10:04 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "839191437707210756", "urls": [{"url": "https://t.co/GxuKk8n2ST", "expanded_url": "https://interc.pt/2mkTT9T"}], "retweet_count": 43, "id": 839191437707210756, "favorite_count": 44, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: Com PMDB envolvido na Lava Jato, Temer d\u00e1 posse a ex-aliado de Cunha no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a https://t.co/GxuKk8n2ST", "created_at": "Tue Mar 07 22:28:21 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "id_str": "839241334938554368", "urls": [{"url": "https://t.co/GxuKk8n2ST", "expanded_url": "https://interc.pt/2mkTT9T"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-17", "retweet_count": 43, "id": 839241334938554368, "user": {"id": 16076032}}