{"lang": "pt", "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/840220201358655491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiT9HREQYA", "url": "https://t.co/AiT9HREQYA", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C6kO_Y7WwAApIBd.jpg", "type": "photo", "id": 840219287667261440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C6kO_Y7WwAApIBd.jpg"}], "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Planalto teme paralisia do Congresso ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o da lista de Janot https://t.co/3vuF6TTmac https://t.co/AiT9HREQYA", "created_at": "Fri Mar 10 15:18:01 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "840220201358655491", "urls": [{"url": "https://t.co/3vuF6TTmac", "expanded_url": "https://interc.pt/2m6PwPh"}], "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/840220201358655491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiT9HREQYA", "url": "https://t.co/AiT9HREQYA", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C6kO_Y7WwAApIBd.jpg", "type": "photo", "id": 840219287667261440, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C6kO_Y7WwAApIBd.jpg"}], "retweet_count": 101, "id": 840220201358655491, "favorite_count": 114, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "retrieved": "2017-04-17--14-12-17", "created_at": "Fri Mar 10 18:55:16 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "id_str": "840274874543271939", "urls": [{"url": "https://t.co/3vuF6TTmac", "expanded_url": "https://interc.pt/2m6PwPh"}], "text": "RT @TheInterceptBr: Planalto teme paralisia do Congresso ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o da lista de Janot https://t.co/3vuF6TTmac https://t.co/AiT9HREQYA", "retweet_count": 101, "id": 840274874543271939, "user": {"id": 16076032}}