{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "Estranho como a homossexualidade dele \u00e9 enfatizada t\u00e3o alto na manchete, e t\u00e3o mal discutido https://t.co/knZsVOJFb3", "created_at": "Sun Mar 12 12:31:07 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "840902975560253440", "urls": [{"url": "https://t.co/knZsVOJFb3", "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2017/03/1865637-rigoroso-e-homossexual-assumido-herman-benjamin-quer-fazer-historia-no-tse.shtml"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-17", "retweet_count": 47, "id": 840902975560253440, "favorite_count": 105, "user": {"id": 16076032}}