{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "truncated": true, "text": "Milhares na Presidente Vargas uma reivindica\u00e7\u00e3o: N\u00e3o \u00e0 reforma da previd\u00eancia! A contribui\u00e7\u00e3o de 49 anos \u00e9 absurda!\u2026 https://t.co/FVRYb2vs03", "created_at": "Thu Mar 16 02:26:35 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "id_str": "842200390187794436", "urls": [{"url": "https://t.co/FVRYb2vs03", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/842200390187794436"}], "retweet_count": 43, "id": 842200390187794436, "favorite_count": 122, "user": {"id": 2479861125}}, "deleted": false, "text": "RT @davidmirandario: Milhares na Presidente Vargas uma reivindica\u00e7\u00e3o: N\u00e3o \u00e0 reforma da previd\u00eancia! A contribui\u00e7\u00e3o de 49 anos \u00e9 absurda!#Fo\u2026", "created_at": "Thu Mar 16 02:28:24 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidmirandario", "id": 2479861125, "name": "David Miranda"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "842200850198085632", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 43, "id": 842200850198085632, "user": {"id": 16076032}}