{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Qual o pre\u00e7o que o Brasil paga pela criminaliza\u00e7\u00e3o do aborto? https://t.co/nAjJGk4O0M por @jollyxx @HelenaTIB", "created_at": "Thu Mar 16 14:03:01 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Jollyxx", "id": 43560440, "name": "Juliana Gon\u00e7alves"}, {"screen_name": "HelenaTIB", "id": 39138267, "name": "Helena Borges"}], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "842375654318436352", "urls": [{"url": "https://t.co/nAjJGk4O0M", "expanded_url": "http://bit.ly/2nvkEJ9"}], "retweet_count": 49, "id": 842375654318436352, "favorite_count": 50, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: Qual o pre\u00e7o que o Brasil paga pela criminaliza\u00e7\u00e3o do aborto? https://t.co/nAjJGk4O0M por @jollyxx @HelenaTIB", "created_at": "Thu Mar 16 18:23:35 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}, {"screen_name": "Jollyxx", "id": 43560440, "name": "Juliana Gon\u00e7alves"}, {"screen_name": "HelenaTIB", "id": 39138267, "name": "Helena Borges"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "id_str": "842441229136719872", "urls": [{"url": "https://t.co/nAjJGk4O0M", "expanded_url": "http://bit.ly/2nvkEJ9"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 49, "id": 842441229136719872, "user": {"id": 16076032}}