{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "No centro da decad\u00eancia pol\u00edtica do Brasil est\u00e1 - sempre - o comportamento da m\u00eddia olig\u00e1rquica https://t.co/bqKi7dyOmI", "created_at": "Sun Mar 19 13:59:02 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "843461817103978496", "urls": [{"url": "https://t.co/bqKi7dyOmI", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/843454260935319552"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 95, "id": 843461817103978496, "favorite_count": 106, "user": {"id": 16076032}}