{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "#URGENTE China e Uni\u00e3o Europ\u00e9ia suspendem importa\u00e7\u00e3o de carne brasileira. \n#ForaTemer https://t.co/eotnPhPDJa", "created_at": "Mon Mar 20 15:10:37 +0000 2017", "hashtags": [{"text": "URGENTE"}, {"text": "ForaTemer"}], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "843842218834235397", "urls": [{"url": "https://t.co/eotnPhPDJa", "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2017/03/1868030-china-suspende-importacoes-de-carne-brasileira-diz-agencia.shtml"}], "retweet_count": 70, "id": 843842218834235397, "favorite_count": 73, "user": {"id": 2479861125}}, "deleted": false, "text": "RT @davidmirandario: #URGENTE China e Uni\u00e3o Europ\u00e9ia suspendem importa\u00e7\u00e3o de carne brasileira. \n#ForaTemer https://t.co/eotnPhPDJa", "created_at": "Mon Mar 20 15:11:33 +0000 2017", "hashtags": [{"text": "URGENTE"}, {"text": "ForaTemer"}], "user_mentions": [{"screen_name": "davidmirandario", "id": 2479861125, "name": "David Miranda"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "843842452142350336", "urls": [{"url": "https://t.co/eotnPhPDJa", "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/mercado/2017/03/1868030-china-suspende-importacoes-de-carne-brasileira-diz-agencia.shtml"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 70, "id": 843842452142350336, "user": {"id": 16076032}}