{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "\u00c9 a primeira vez que o Brasil \u00e9 julgado numa corte internacional por viola\u00e7\u00f5es de direitos de povos ind\u00edgenas. https://t.co/GBEGKL1j4o", "created_at": "Mon Mar 20 17:33:52 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "843878269204254721", "urls": [{"url": "https://t.co/GBEGKL1j4o", "expanded_url": "https://twitter.com/ciminacional/status/843850356572471296"}], "retweet_count": 269, "id": 843878269204254721, "favorite_count": 271, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: \u00c9 a primeira vez que o Brasil \u00e9 julgado numa corte internacional por viola\u00e7\u00f5es de direitos de povos ind\u00edgenas. https://\u2026", "created_at": "Mon Mar 20 19:28:33 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "843907131506114567", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 269, "id": 843907131506114567, "user": {"id": 16076032}}