{"lang": "pt", "truncated": true, "deleted": false, "text": "As *\u00faltimas* pessoas competentes para julgar quem \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 um \"jornalista\" s\u00e3o aqueles que fizeram isso\u2026 https://t.co/yBwdsx2ghR", "created_at": "Wed Mar 22 00:03:23 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "844338679967567876", "urls": [{"url": "https://t.co/yBwdsx2ghR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/844338679967567876"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 91, "id": 844338679967567876, "favorite_count": 120, "user": {"id": 16076032}}