{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Em sintonia com Temer, Maia adianta vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre terceiriza\u00e7\u00e3o para todas as atividades https://t.co/fY0bDXrGPJ de @georgmarques", "created_at": "Tue Mar 21 22:15:46 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GeorgMarques", "id": 40548874, "name": "George Marques"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "844311598739140613", "urls": [{"url": "https://t.co/fY0bDXrGPJ", "expanded_url": "https://interc.pt/2mqh7yZ"}], "retweet_count": 59, "id": 844311598739140613, "favorite_count": 45, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: Em sintonia com Temer, Maia adianta vota\u00e7\u00e3o de projeto sobre terceiriza\u00e7\u00e3o para todas as atividades https://t.co/fY0bDX\u2026", "created_at": "Wed Mar 22 01:00:43 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "844353111535882240", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 59, "id": 844353111535882240, "user": {"id": 16076032}}