{"lang": "pt", "media": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/845264555613831169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G32ZN25b2Y", "url": "https://t.co/G32ZN25b2Y", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C7r7gdcWkAAIH3F.jpg", "type": "photo", "id": 845264415163322368, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C7r7gdcWkAAIH3F.jpg"}, {"expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/845264555613831169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G32ZN25b2Y", "url": "https://t.co/G32ZN25b2Y", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C7r7jM0XwAIKhVK.jpg", "type": "photo", "id": 845264462240268290, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C7r7jM0XwAIKhVK.jpg"}], "deleted": false, "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "created_at": "Fri Mar 24 13:22:28 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "845264555613831169", "urls": [], "text": "A pior amea\u00e7a \u00e0 liberdade de imprensa s\u00e3o os \"jornalistas\" que elogiam e justificam ataques contra ela https://t.co/G32ZN25b2Y", "retweet_count": 444, "id": 845264555613831169, "favorite_count": 551, "user": {"id": 16076032}}