{"lang": "pt", "truncated": true, "deleted": false, "text": "Um problema s\u00e9rio com uma m\u00eddia olig\u00e1rquica \u00e9 que os jornalistas n\u00e3o podem criticar grandes organiza\u00e7\u00f5es de m\u00eddia s\u2026 https://t.co/DWr73KLlBL", "created_at": "Fri Mar 24 14:40:37 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "845284218984902656", "urls": [{"url": "https://t.co/DWr73KLlBL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/845284218984902656"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 63, "id": 845284218984902656, "favorite_count": 128, "user": {"id": 16076032}}