{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "@MatthewDSMeyer Sim. A atitude de elite do Brasil em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00eddia \u00e9 muito obsoleta - a partir de 1997.", "created_at": "Fri Mar 24 15:28:11 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MatthewDSMeyer", "id": 833030594997030912, "name": "Matthew Meyer"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 845295817799843841, "id_str": "845296191596302337", "in_reply_to_screen_name": "MatthewDSMeyer", "user": {"id": 16076032}, "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "id": 845296191596302337, "in_reply_to_user_id": 833030594997030912}