{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "truncated": true, "text": "Viola\u00e7\u00f5es contra o povo Xukuru levam o Estado brasileiro \u00e0 Corte Interamericana de Direitos Humanos\u2026 https://t.co/Ha7tl7ygrP", "created_at": "Wed Mar 22 21:06:06 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "844656455848513538", "urls": [{"url": "https://t.co/Ha7tl7ygrP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/844656455848513538"}], "retweet_count": 215, "id": 844656455848513538, "favorite_count": 205, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: Viola\u00e7\u00f5es contra o povo Xukuru levam o Estado brasileiro \u00e0 Corte Interamericana de Direitos Humanos https://t.co/BMrtt2\u2026", "created_at": "Mon Mar 27 21:59:43 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "846481887627481090", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 215, "id": 846481887627481090, "user": {"id": 16076032}}