{"lang": "pt", "truncated": true, "deleted": false, "text": "Isso \u00e9 excelente! O jornalismo precisa de muito mais informa\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o sobre evang\u00e9licos, incluindo pastores\u2026 https://t.co/6lvgPGDX00", "created_at": "Tue Mar 28 14:23:53 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "846729560439898113", "urls": [{"url": "https://t.co/6lvgPGDX00", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/846729560439898113"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 46, "id": 846729560439898113, "favorite_count": 115, "user": {"id": 16076032}}