{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "A juventude negra ao circular no espa\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 alvo constante de blitzes, batidas, humilha\u00e7\u00f5es e amea\u00e7as. https://t.co/Gd2p4s8pDs", "created_at": "Tue Mar 28 15:03:01 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "846739407663054848", "urls": [{"url": "https://t.co/Gd2p4s8pDs", "expanded_url": "https://interc.pt/2nohIRd"}], "retweet_count": 97, "id": 846739407663054848, "favorite_count": 87, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: A juventude negra ao circular no espa\u00e7o p\u00fablico, \u00e9 alvo constante de blitzes, batidas, humilha\u00e7\u00f5es e amea\u00e7as. https://t\u2026", "created_at": "Tue Mar 28 19:27:16 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "846805908629966849", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 97, "id": 846805908629966849, "user": {"id": 16076032}}