{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "Grande entrevista com @DavidMirandaRio sobre casos de @eduguim e Caio Barbosa, jornalismo, e sua pr\u00f3pria deten\u00e7\u00e3o https://t.co/N03mUSvdEP", "created_at": "Wed Mar 29 13:18:21 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidmirandario", "id": 2479861125, "name": "David Miranda"}, {"screen_name": "eduguim", "id": 23138365, "name": "Eduardo Guimar\u00e3es"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "847075458474790912", "urls": [{"url": "https://t.co/N03mUSvdEP", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2017/03/28/rj-quebra-da-protecao-ao-jornalismo-afronta-democracia-diz-vereador-david-miranda/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 31, "id": 847075458474790912, "favorite_count": 44, "user": {"id": 16076032}}