{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "Voc\u00ea n\u00e3o deve culpar o Isl\u00e3 pelo terrorismo. A religi\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um fator crucial em ataques https://t.co/79KQzfXJL2 por @mehdirhasan", "created_at": "Wed Mar 29 15:32:14 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mehdirhasan", "id": 130557513, "name": "Mehdi Hasan"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "847109148642885632", "urls": [{"url": "https://t.co/79KQzfXJL2", "expanded_url": "https://interc.pt/2oaWPKn"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 19, "id": 847109148642885632, "favorite_count": 38, "user": {"id": 16076032}}