{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "truncated": true, "text": "#DeuNaImprensa Vou levar uma s\u00e9rie de reivindica\u00e7\u00f5es ao secret\u00e1rio de Sa\u00fade, apontando solu\u00e7\u00f5es e exigindo provid\u00ean\u2026 https://t.co/kUI38BiVdE", "created_at": "Mon Apr 03 22:16:03 +0000 2017", "hashtags": [{"text": "DeuNaImprensa"}], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "849022712517459968", "urls": [{"url": "https://t.co/kUI38BiVdE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/849022712517459968"}], "retweet_count": 7, "id": 849022712517459968, "favorite_count": 22, "user": {"id": 2479861125}}, "deleted": false, "text": "RT @davidmirandario: #DeuNaImprensa Vou levar uma s\u00e9rie de reivindica\u00e7\u00f5es ao secret\u00e1rio de Sa\u00fade, apontando solu\u00e7\u00f5es e exigindo provid\u00eancia\u2026", "created_at": "Tue Apr 04 01:02:29 +0000 2017", "hashtags": [{"text": "DeuNaImprensa"}], "user_mentions": [{"screen_name": "davidmirandario", "id": 2479861125, "name": "David Miranda"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "849064599223775232", "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 7, "id": 849064599223775232, "user": {"id": 16076032}}