{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "Assista @DavidMirandaRio falar poderosamente sobre a necessidade de prote\u00e7\u00f5es para fam\u00edlias LGBT e crian\u00e7as https://t.co/nItEfayitl", "created_at": "Wed Apr 05 11:34:46 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidmirandario", "id": 2479861125, "name": "David Miranda"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "849586102935703552", "urls": [{"url": "https://t.co/nItEfayitl", "expanded_url": "https://www.facebook.com/davidmichael.miranda/videos/1722811507734300/"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 14, "id": 849586102935703552, "favorite_count": 30, "user": {"id": 16076032}}