{"lang": "pt", "truncated": true, "deleted": false, "text": "Na verdade, ele tamb\u00e9m foi acusado pelo pr\u00f3prio Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o de Doria - n\u00e3o exatamente \"extrema-esquerda\"\u2026 https://t.co/IGsDctasPJ", "created_at": "Wed Apr 05 14:28:41 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "849629872976789505", "urls": [{"url": "https://t.co/IGsDctasPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/849629872976789505"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-16", "retweet_count": 28, "id": 849629872976789505, "favorite_count": 57, "user": {"id": 16076032}}