{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Em um pa\u00eds que aplaude Jair Bolsonaro, Jos\u00e9 Mayer n\u00e3o \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o https://t.co/UAesGzYHVg por @M_Pichonelli", "created_at": "Wed Apr 05 19:00:58 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "M_Pichonelli", "id": 52883022, "name": "Matheus Pichonelli"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "849698393547001857", "urls": [{"url": "https://t.co/UAesGzYHVg", "expanded_url": "https://interc.pt/2nYnib7"}], "retweet_count": 128, "id": 849698393547001857, "favorite_count": 158, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: Em um pa\u00eds que aplaude Jair Bolsonaro, Jos\u00e9 Mayer n\u00e3o \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o https://t.co/UAesGzYHVg por @M_Pichonelli", "created_at": "Thu Apr 06 15:55:10 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}, {"screen_name": "M_Pichonelli", "id": 52883022, "name": "Matheus Pichonelli"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "850014022200160258", "urls": [{"url": "https://t.co/UAesGzYHVg", "expanded_url": "https://interc.pt/2nYnib7"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "retweet_count": 128, "id": 850014022200160258, "user": {"id": 16076032}}