{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "A servi\u00e7o do agroneg\u00f3cio, governo Temer ataca terras e direitos ind\u00edgenas https://t.co/SDft892WYh", "created_at": "Mon Apr 10 14:26:04 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "id_str": "851441153023127552", "urls": [{"url": "https://t.co/SDft892WYh", "expanded_url": "https://interc.pt/2plD0wz"}], "retweet_count": 106, "id": 851441153023127552, "favorite_count": 97, "user": {"id": 751454653011951616}}, "deleted": false, "text": "RT @TheInterceptBr: A servi\u00e7o do agroneg\u00f3cio, governo Temer ataca terras e direitos ind\u00edgenas https://t.co/SDft892WYh", "created_at": "Mon Apr 10 16:30:44 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TheInterceptBr", "id": 751454653011951616, "name": "The Intercept Brasil"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "851472524521205760", "urls": [{"url": "https://t.co/SDft892WYh", "expanded_url": "https://interc.pt/2plD0wz"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "retweet_count": 106, "id": 851472524521205760, "user": {"id": 16076032}}