{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "@vitor_CRVG @fbreciani @fabiaof1 Concordo. Mas a Odebrecht n\u00e3o deve permanecer privada, nas m\u00e3os dos ricos corruptos. O p\u00fablico o financiou.", "created_at": "Thu Apr 13 18:33:02 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vitor_CRVG", "id": 457243275, "name": "Vitor!!"}, {"screen_name": "fbreciani", "id": 63222563, "name": "Filipe com FH"}, {"screen_name": "fabiaof1", "id": 20193149, "name": "Fabio"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 852589750133411841, "id_str": "852590467543965696", "in_reply_to_screen_name": "vitor_CRVG", "user": {"id": 16076032}, "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "retweet_count": 2, "id": 852590467543965696, "favorite_count": 2, "in_reply_to_user_id": 457243275}