{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "@ItalloReal Concordo que n\u00e3o \u00e9 garantia, mas os lucros da Odebrecht devem ir ao p\u00fablico.", "created_at": "Thu Apr 13 16:54:09 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ItalloReal", "id": 400958528, "name": "\u00cdT\u039bLO"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 852565019493515264, "id_str": "852565581689749505", "in_reply_to_screen_name": "ItalloReal", "user": {"id": 16076032}, "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "id": 852565581689749505, "favorite_count": 13, "in_reply_to_user_id": 400958528}