{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "@AnnaCelico Vc n\u00e3o ouviu que os executivos da Odebrecht est\u00e3o na pris\u00e3o? Voc\u00ea sabe por que eles est\u00e3o l\u00e1?", "created_at": "Fri Apr 14 20:48:42 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnnaCelico", "id": 45817684, "name": "Anna 'Tch\u00e9lico'"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 852984857760329729, "id_str": "852986995332849664", "in_reply_to_screen_name": "AnnaCelico", "user": {"id": 16076032}, "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "id": 852986995332849664, "favorite_count": 1, "in_reply_to_user_id": 45817684}