{"lang": "pt", "deleted": false, "text": "@AnnaCelico O medo que voc\u00ea tem em acusar executivos corporativos \u00e9 muito submisso e estranho. Eles e os pol\u00edticos s\u00e3o corruptos.", "created_at": "Fri Apr 14 22:12:28 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AnnaCelico", "id": 45817684, "name": "Anna 'Tch\u00e9lico'"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 852991433296445441, "id_str": "853008078903660544", "in_reply_to_screen_name": "AnnaCelico", "user": {"id": 16076032}, "urls": [], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "id": 853008078903660544, "favorite_count": 3, "in_reply_to_user_id": 45817684}