{"lang": "pt", "retweeted_status": {"lang": "pt", "text": "Governo est\u00e1 comprando apoio editorial \u00e0 Reforma da Previd\u00eancia https://t.co/dXSKohjmbm por @jornalismowando", "created_at": "Thu Apr 13 20:59:48 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JornalismoWando", "id": 362033655, "name": "JornalismoWando"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "852627402660470784", "urls": [{"url": "https://t.co/dXSKohjmbm", "expanded_url": "https://interc.pt/2pyZkmr"}], "retweet_count": 111, "id": 852627402660470784, "favorite_count": 107, "user": {"id": 362033655}}, "deleted": false, "text": "RT @JornalismoWando: Governo est\u00e1 comprando apoio editorial \u00e0 Reforma da Previd\u00eancia https://t.co/dXSKohjmbm por @jornalismowando", "created_at": "Sun Apr 16 12:16:41 +0000 2017", "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JornalismoWando", "id": 362033655, "name": "JornalismoWando"}, {"screen_name": "JornalismoWando", "id": 362033655, "name": "JornalismoWando"}], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "id_str": "853582920174403586", "urls": [{"url": "https://t.co/dXSKohjmbm", "expanded_url": "https://interc.pt/2pyZkmr"}], "retrieved": "2017-04-17--14-12-15", "retweet_count": 111, "id": 853582920174403586, "user": {"id": 16076032}}